台灣,美國,加拿大都係今日宣布接收香港人或者勸撤僑

代表乜野?

有無來源?

有source會更好

標題黨

[url]

上面係台灣宣布救援香港人

cap錯

代表外國已經預咗放棄呢個地方真係不宜久留

打仗?

台灣

代表無人留低光復香港？

加拿大

開頭持留低既人
今次要認真考慮
唔係講笑

最壞打算係香港種族清洗

燒生講中 全世界爭住搶香港人

三個月內必有一戰

2020武統台灣？

似

應該唔會熱戰, 係打都冷戰/ 金融戰

今次港爆未？

孟晚舟單嘢搞到加拿大好緊張

仲有呢個post係美國

可能佢地知道國安法之後會拉晒一二百萬人上新彊

上年到而家，成個世界發生咗好多我哋估佢唔到嘅事，去到呢一刻我唔敢講冇可能

歡迎自己國民返去

咪話撤僑

熱戰其實有可能
不過未必本土

南海就黎開打
支那係南海d島度非法起軍事基地唔肯拆

美國最近去咗聯合國屌鬼
唔拆既話
美軍就過黎幫佢拆

香港就等攬炒國際地位後
解放軍軍管/屠城

因為香港冇哂利用價值
得返一堆反共勢力
到時唔洗就住就住

所以外國先要撤僑同比難民visa香港人

比袁爸爸講中？九月前要搞掂？

午餐肉

其實唔洗好有錢。因為唔洗投資中學，大學學費，就有一班有學歷和工作經驗的人材。只係咁樣已經賺哂，重要好多人會帶左一筆錢來。好過其他南美非法移民。

咁多位手足走到既就走啦
寧願留到香港血脈係世界各地都唔想被滅族

原因：
[警告]中共近日高調屌英國叫佢唔好俾香港人走，對香港人黎講係危險警號

Ｄ人都係估計中共搞完香港就會搞台灣

衣家講到咁明顯，比曬提示叫人走啊

相信係BNO一事中共反應令外國留意到中共唔想香港人走但大力打壓香港人有d似對西藏同新疆咁搞滅絕既傾向，開始判斷香港人真係有少少危險，所以要趕快開逃生門

代表外國知道哂支共想點，開始落實救港人方案

唔想走
都有任務嘅
諗盡方法食窮共產黨

please Pin

香港人本身已經變左各國制裁中国既措施

仲有用過你加稅禁運

代替香港人要起行了

講真如果你無產階級無野好驚
係到郁大陸喱先啦
十鳩幾億💁🏻‍♂️

ching心水清過清水灣

去台灣加入軍隊吧！擲水樽叫口號光復唔到

打金融戰 叫香港人走
=
香港國際金融戰場

支那其實應該係愽過咗之後外國冇實質行動制裁,早期唔拉人等大家覺得過咗都冇乜變化,再托市安撫減少外資流走,咁就可以保住一國兩制個殼又纖滅到反共勢力

但依家唔似行緊佢地預計個條路

叫人快d走呀

港幣爆煲邊有錢出綜援比你

人仔都爆煲
先係攬炒到尾

幫下你啦

聽佢最新專訪，南海九成開硬波
佢背後應該有料收到風

但係有無話要咩條件？

好想佢打熱戰 最好美軍佔領埋成個深圳 等佢偷雞唔成蝕渣米

我係美國人啊屌

南海好近香港
正 終於見證磚頭會跌

無咗既單位 估價公司仲點估價？

Lm

咁就最期待的畫面 出現了

佢的確係有料，佢講完啲嘢，過無幾耐就中左，似係美國有議員放料比佢爆比民間知，我覺得

未讀完書點走好

去果邊讀？

南海一開戰，香港一定會大亂
到時個個都想走

睇黎真係似傾掂曬要做野

在美國做左幾十年生意，應該識到唔少人

㢢在bno 未有消息呢垃圾英國佬無啲膽識，點跟你大佬老美出黎撈呀

其實其他國家政府收到咩消息? 好古怪

九成
如果一開波中共就真係到尾聲（touch wood）

(救手足最後機會) 有冇諗過攬炒香港=一萬手足被清洗？

爸爸叫唱美金

講得幾好

唔好諗得太樂觀啊清，中共既大外宣，輸都可以叫做贏，本土唔著晒火，都未到中共尾聲

唔會走
最多死

睇啲有錢人好似誠哥有咩大動作就知道幾時會打熱戰

有預感中共滅亡後，流亡政府逃到北韓對外宣稱世界各國違反國際法，干涉中國內政，損害十四億中共人民共同利益，西方勢力不會得呈。

你都傻既
就算真係滅亡,金仔點會收留一班野心咁大既人

坐緊班手足點算

出解放軍＝返屋企訓覺

中共都流亡得，北韓都唔會有幾長命

一支彈打埋黎我地死哂佢地都未死啦

如果東突人都係返屋企瞓覺就冇事就好

一打仗金仔即刻鎖國呀

會唔會WWIII

無睇標題？？

一定會

新界人應該冇事既

美國,加拿大都要審查!!!

機會好大, 美國喺常委中一定有針, 新彊化就係種族滅絕.

6月底前要過，即係呢個月隨時有大動作

今次真係打到嚟

其實打緊。。。
美國反政府示威

不安

上個禮拜已經講緊今個禮拜公佈啦

但北韓印象中冇支那咁串柒柒搞鳩出面個世界？

如果空襲呢？

下次可以預備好先開po

唉 美金已換
到時走難去台灣

金仔同侵侵行得幾埋
應該唔會搞埋北韓既
搞完要搵人養班難民
南韓未必制

咁做咩唔換台幣

宜家仲可唔可以正常入境?

北韓成個經濟都係中共背後灌水，無左水既滋潤仲點生存落去

美軍唔會射彈落香港啦
又唔係主要軍方要點，又要睇住香港人
要打都係台灣果邊出事先

推

其實普通人都好難做到
未出事就無啦啦走人，唔洗返工返學咩，到大家知要走嘅時候，又有幾多機票俾大家走呀，其他路數就更難準備
大部分嘅香港人只會留係香港諗到依點就好sad

北韓今日仲有命，只不過係留係美中之間作政治上拉扯作一個緩衝作用，加上北韓成個經濟都係靠中共灌水去撐，無左中共，北韓又會有幾長命啊

當美國認為香港完全比中共控制住，又同中共爆熱戰就唔同講法，當年炸香港最勁既正正就係美軍

Same here 一個學生業都未畢 degree 都無個揸手
走去其他國家真係乞食都搞唔掂

已經入左序章

美軍啲導彈都幾準確嘅 如果要炸嘅話肯定係瞄着老解啲軍營 如果老解自顧不暇嘅話話唔定香港人可以偷雞

persecuted
係被迫害先有建議優先

同埋大部份係 年輕人
改善人口老化

個個都話走其實你地知唔知啲機cut到每個airline一個禮拜得幾架班次
你咁多人走難其實一定走唔哂
以香港19地理位置只可以游水去越南又或者台灣
但是南海假設開緊戰既話要有心理準備搭搭下船俾個飛彈一野炸鳩落黎

冇錢走

未游到過去已經浸死左啦

等人特赦

相信香港人有後路已經係不爭事實
去邊個國家都唔係大家控制

記唔記得齊上齊落
而家唔單止要帶埋00後手足
最重要救走埋坐政治監嘅手足
唔可以比更多嘅李旺陽事件出現

軍營附近民居瀨曬野

美國一方面要截斷中共收入 (包括制唔同取消香港優惠待遇）
另一方面想外匯儲備流走
有個巴打計左香港6~8%資產流走=外匯無曬
要移民一定賣資產換曬美金=加速儲備流走
盟友配合美國引走啲錢姐
所以689又出黎吠

連登仔以為自己係咁樣走難

實際上既走難

冇乜學歷咁點走 大把人根本走唔到

好mean

九龍塘 深水埗 石崗

中港澳唔可以......

去住仲有開關嘅四眼先。

如果真係打仗 可以點

睇到真係吊左聲
愛回家咩

有朋友同我講話9月中有大鑊野 佢占返黎

依家推拜登上場 借美國軍力打台灣

南海

戰爭狀態下

係唔會理你係唔係平民

你睇下廣島同長崎就知道

認真唔好咁離地啦
好多香港人都自身難保..

好似我咁 返左幾年工 戶口得幾萬 非專科
走都唔知可以走去邊 點生活點揾工

自從美國話制裁香港後,
我日日都過得好開心
至少返返上年69前既心情

一黎因為攬炒成功=支爆,
咁多人既犧牲無白費
但同時支爆之前,
中共一定會ko所有香港人,
所以而家可以話係末日前既狂歡

金仔第一時間捉撚左班野當奶美大禮包送出去

唔會空襲香港掛....
就算64重現我呢幾年都唔會離開香港
屋企太多老弱 行唔開阿媽生cancer要化療我點可以dum低阿媽走

有機會熱戰
打到中共頂唔順出核彈先逼佢議和

仆街了，代表集中營將會出現

普通人可以做咩？根本無咁易走到

有疏散居民

臨扔彈前撒晒傳單叫平民走

做難民有咩唔好

以前都會屌d fd
把口話愛香港但點解要走
今日我自己都動搖緊

屌明明議會已經討論熱烈
個政府都係踢一踢先郁一郁咁

唔知講咩好
加油bro
你無事auntie先會無事

明顯係賭輸佐啦。

受過2戰縱容Nazi令全人類受巨大傷害的教訓。

今次西方世界唔會再俾China用番Nazi條計仔啦，中共做佐毁約的第一步，美帝就會出重手打爆赤納粹。

呢度仲未計武漢肺炎條數。

真

我都唔會走
是撚但

香港呢個位真係有啲濕鳩
基本上以前啲人走難走到黎香港=走到去盡頭 （唔通去搵俄佬咩）
陸路全部都經中國領國+要經過大量垃圾國家先走到去歐洲
唔知越南人會唔會比返香港人去做難民
經水路嘅 係香港有幾多個人可以遊到過去而又仲係生勾勾

再講，到時真係開戰，台灣已經唔安全
唯一選擇係行西面...或者等美軍黎救援

留港睇打仗和助攻

Push

越共點會理你，自己都未顧得掂

唔打仗，拎左香港人都唔會輸
因為香港人最鍾意番工
工時長，人工唔高都覺得正常
又醒目，有乜唔好

Pish

雙方都有核武，打嘅機會極細

香港樓市大升！
龍市gogogo

好矛盾，外國大動作到好似香港會大爆炸，

齊上齊落？

其實如果出咗去，然後埋推一齊搞個海外組織都係一個好方法

走得既好走啦

如果64再臨或者支那屠城你一定要走，有命先有機會光復香港

100年後仲有無香港都唔知啦

平民只有被共黨搜刮的分，呢睇支共的窮人食唔食到共產黨

明白你心情
加油巴打

而家仲有越南人過來，攞行街紙同班黑人一樣

最重要係黑警無得移民

係咪做嘢啦終於

點走？

維港我都游唔過

游水去台灣
奧運選手都攪唔掂

正解
即使bno平權同接收香港難民 都唔係一朝一夕做到
如果今年內就有大穫野 根本就走唔切

本身已經有海外居民班人又繼續贏

肯唔肯捱先？做M記，執貨甘唔甘心先？

真係難民嘅話 冇工都要走

武統台灣你估美國唔會幫手咩

所羅門都放過風rebuild Hong Kong later

即係先破壞，後重建

好奇當兵有冇人工

不要重於香港人撤走，該重於處罰撐國家法的香港人，便他們財產凍結。
因他們係最怕死的一羣，他們祇為私利，冇忠心的人。
香港人很多人仍未必想撤走，因愛香港，不想棄香港，仍想團結一起。 香港人 加油

香港回復 小漁村風貌，又邁進一步！！

有晒大數據
會唔會一次拉晒二百萬思想不正確既人入教育營

而家越南人偷渡過黎香港都係要人蛇經大陸落返黎
想由香港走除左跳海游過去我諗都無乜計

有幾千港幣

當年西貢淪陷走難，班南越難民都無諗有無工

上左船搏晒老命航行去美軍戰艦到

到台灣加入軍隊，學習槍械知識及強身健體

香港南邊水域好撚大浪，水深。無乜可能游到出去

再講，香港邊有咁多船走丫

好呀，香港人一齊收皮，太好啦

係
所以真係打仗既話香港人只可以返屋企訓較

三戰來臨。。。。。。。。剛剛黑雨。。。。。。

我逃難轉行都無所謂
申利 FO ibanker

如果命都無你仲點光復 學下猶太人啦

想問而家封晒關點走有冇辦法去到加拿大

小英!!!

其實我覺得局勢未至於惡化得咁快既
上面話咩會捉返一兩百萬人上新疆，想講佢地知唔知呢個係咩概念，現實邊有咁多資源做到
就算係二戰時期納粹傾盡全國之力屠殺猶太人都講緊要幾年時間分階段進行
但黎緊幾年拉幾萬人係走唔甩，所以如果樓主真係要留係香港要做好心理準備做順民，電腦電話個啲一定要清理乾淨，social account有需要就del，黎緊絕對唔係講笑

多難興邦！

最大贏家

美國，台灣比你做難民，英國比BNO

成日覺得會比俄佬打先
不過而家個個都核武 真係打起上黎
去邊都唔會安全？

真係打就冇得你讀啦

就算攬炒都唔會即刻支爆咖
支那而家反攬炒香港目的係保住自己政權
利益vs生存多一陣，二揀一

咁佢都仲要照顧老人家

當香港九成人都係支那人，但眼見對岸成班香港人建立咗個新香港城市，可惜到時你被限制出境又走唔甩，心情會係點？

未必需要搞到咁複雜, 直接將香港變新疆

我唔想入教育營啊五毛

所以中國根本唔夠膽開戰，開槍射支那種維穩任殺唔嬲，反而試下開槍射美國或者盟友?

除非中國政府出現咗D情況，係已經無棋，無得揀，焗住要行。

鍾諗番工你自己執著眼前安逸唔好諗住其他人都係
申利 ibanker 公司唔帶我走就去做難民

要支那內部崩潰
先缺條件係要逼到新北洋艦隊岀手先
另班支那人幻想破滅再加經濟衰退雙重打擊
先有機內亂

操到你大大隻隻。蓄嚨都死撚開。

到時金仔就會
你無估錯呀又係係我呀雜大大

唔好黐線啦
仲話游水???咩年代呀?
依家唔係文革喺後海灣游過香港
成個台灣咁大個海
用下腦先啦

如果要講飛彈嘅
咁飛機都炸得啦?

你講咁多咪又係廢話嚟

有南韓做護身符一定長命個支那
同埋金仔同普京都已經一早準備好隨時岀賣支那分豬肉啦

話你知就算有學歷嘅當地人都未必搵到工㗎
一樣要做呢啲工
但係人地做呢啲工dead-end job 起碼有尊嚴過喺香港
人工夠生活先啦

面對國安法，香港人何去何從？

代表腥港人要做難民lu

中國唔夠打都要打🤣🤣🤣

push
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

總之共產黨殺到黎香港九龍新界無得避

股樓gogogo

走啦傻仔

有咩所謂 QE 股升 我層樓都升

再加西九站，直去新疆，非常方便

香港人的年輕人，去台灣參軍吧

溫水煮青蛙🐸，用得多，大家都睇透了

有人講過美國可能分析左打熱戰速戰速決成本低過打幾廿年冷戰